S.H.MonsterArts SHM討論區

之前有個SHM post 1001左就無人開了

好想同大家交流下情報

嚟緊8月有三式機龍喎！

有無巴打訂咗？

最近小弟入坑，先貼為敬

越來越貴
想擺喺度睇嘅買 xplus 好過
想郁嘅可以買 Neca

Xplus 真係太大
Neca 出得4/5款咋喎，但性價比都幾好

好似就快出卡美拉 第三集ver 有無同好

已訂
其實同之前有咩分別？好飲多咗隻紅色effect 手

G3 成個樣都唔同，惡過 G2

之前我開嘅
之後見到bandai不斷出repaint
毫無討論價值
所以冇再出post
Btw 支持

12月有62G

Btw 套機動增殖都市爛到

好彩冇衝動訂到

佢成日係到再版,係唔出機龍2003同King Kong,等到頸都長埋

機龍改已成神物
反而King Kong 想佢出skull island 嗰隻

三色機龍貴到我落唔到手

品川final battle version?

Yes 訂價都成千蚊

SHM不嬲食開fans 水
如果唔係都唔會隻隻魂限啦

你睇下62G成800蚊就知咩事
當年64G魂限街價最低都係400左右

G3火炎手，樣兇狠好多，G2心口有多黃/火炎噴射，樣善良好多

我反而想買返king kong 個隻

仲想問下之前隻碧奧蘭蒂有無人買，如果買咗會點放

我有
我放咗喺櫃頂
比奧蘭啲觸手好食位

其實一路都想追落去, 但PK隻海報版合體機龍無港魂, 火滾無再買...舊嘅仲有莫斯拿未買

Mothra 出過一次repaint啦喎

無記錯係套裝?

有諗過等山口再版搞一隻算...
一堆舊野都未開...

隻火龜又出新版, 有爆熱掌, 有少少心郁。

Repaint 係Final Form+ Larva Form

加美拉一定要入啦
平成加美拉三部曲仲好睇過平成哥斯拉VS系列
將寫實同黑暗風拿揑得啱啱好

同埋D特技都好正

兩隻嘅蟲FORM個套裝我有...所以無買

火龜無訂, 到時睇現貨點

特技以當年技術睇係超哂班
啲模型靚到

可惜之後個導演金子修介拍大怪獸總攻擊啲特效cg 不進反退

通販嚟
食現得啦

之前睇G3製作特輯，原來渋谷堆炸上天嘅路人係班工作人員向天掉公仔整
日本d cg根本唔及佢哋d模型咁正
真哥係都要同美國鬥用cg，明明東寶最初整咗隻公仔拍咗幾段，poster都係用公仔

仲要專登改design改到隻Shin Goji 唔可以玩戲服

只係鍾意機龍但之前個兩隻MISS曬所以8月個隻一出訂就落左訂啦
都好在之前冇買到 今次算係加強呃錢版 不過魂限真心貴

King Kong Y拍有
1000左右

超大隻 都係pass

你唔插觸手都尚可接受嘅

諗起都

加美拉條line我入齊曬海洋堂 ,shm 比例大咁多都唔知入唔入好 唯一原因係可以同哥c拉隻抽

唉兩百頭無買

怪獸總攻擊似恐怖片多過特攝片

加美拉2 啲細雷基翁喺地鐵嗰下嚇到我仆街

細個睇大怪獸總攻擊又係覺得好恐怖
講到哥斯拉係隻鬼嚟咁
配樂同劇情都好成人向

入！
SHM 隻Gamera 正過revolteach 好多

Mezco 都有隻King Kong, 11月出
$268 訂左

山口式係咪細隻過SHM好多？

你話好多又唔係
但係拍埋去真係細一圈

大怪獸總攻擊衰在只玩一集故事無伸廷,d怪獸設計幾靚
我幾中意個用神話包裝故事

金子修介喺縮咗一年期限（由2002年上畫變咗2001）、ban咗舊劇本（本來3大護國聖獸係巴朗、巴拉貢同佢哋老大安基拉斯）嘅情況下都整到咁好嘅故事出來真係幾勁

原版本都幾大鑊,3隻同類型陸戰怪獸,好快比哥斯拉ko
佢肯改劇本已經有d料,可能做過卡美拉導演有經驗

原劇本都係金子作
巴朗識滑翔嘅，都唔算完全陸戰

最衰東寶最尾又係票房考慮
夾硬改番做Mothra 同基多拉
之後嫌金子嗰套太黑暗
因為上映嗰時同哈姆太郎併映
好多細路睇到喊同嚇親
之後搞到又請番超翔龍個導演手塚昌明拍mechagodzilla
但係手塚根本唔夠功力
搞到上集好似睇咗個半鐘頭預告
東京sos先嚟料

訂咗三式機龍，係靚但真心好貴
同時間後悔緊當時見靚價但無入超級機械哥斯拉
已經係尋仇佬度消失咗

尋仇成日拎美版當日版

尋仇成日拎二手當一手賣

之但係有時有啲又真係抵食

自己網購美版好過啦

好想後追隻合體版機械哥斯拉啊

就嚟忍唔住啦

去！

你地都鐘意推人落火坑

唔推你落坑唔通叫你脫坑咩

老實講脫左一半, 植物哥斯拉無買...
但呢隻合體機哥, 可以用DIACLONE一齊玩...
救命啊

三頭皇帝又要斷頭了...

生賴老師嘅版本正到

哥斯拉最鐘意都係2004年戰神, 同埋紅蓮版。
機械哥斯拉就三式機龍, 第二就係生賴呢隻合體版。
BAMDIE仲要出得有誠意...

咁仲唔入？

因為無錢.........

得隻舊版space g同三式機龍
有冇人知space g同baby g同一盒果隻special color version有咩唔同 (除左多左隻baby g)

PS. 三式機龍點解細過隻space g咁多

原設三式 60m高 太空120m高
已經做大咗比佢

塗裝好過舊版
仲有冇咗日蝕光線effect 但加咗宇宙能量吸收嗰啲effect

留名！

哦 唔該曬巴打 咁我唔買新果隻啦 舊果隻其實D色都上得幾靚

我都prefer舊
因為有光線effect

巴打有冇入destroyah新版

有
新舊都有

三式真係好靚
但窮緊訂左都想賣

賣咗之後啲錢一日就可以洗哂
但買唔番嗰種後悔係會持續一年的

想要 幾號派貨？

你預月底至9月頭

唔知有無得衝現 日本jungle賣¥20000舊版忍手後悔中
明明年幾前ins賣7xx

呢隻現分分鐘都要1200

又推人落火坑...

雖然你講呢句我好同意

玩啦玩啦

想買返第一隻出果隻哥斯拉連激光版本
邊度會有得賣

呢隻好有難度喎
Mon下拍賣網啦

我有，一隻未開，一直係櫃

Same but opened

但機械哥個集又幾好睇喎我覺得，打幾場都好睇

加美拉講最驚係第一集卡歐欺食人個幕，完全唔似特攝片

我就覺得有少少到喉唔到肺
可能佢本身plan咗拍兩集
所以搞上集口水多過浪花
又係咁reset成個世界觀

東京sos入咗正題節奏明顯好咗好多

Agger
明明昭和卡歐斯on99 咁幾可愛

不過第三集隻強化版卡歐斯仲廢過原本嗰幾隻

之前用隻2002換左隻紫背鰭2000番黎

呢隻色好難搵

2000好正
舊post又係有個巴打搵
我放咗張圖推咗佢落坑

有冇巴打覺得太空哥斯拉果集好睇?
我就係覺得套野好睇同太空哥斯拉好型先入佢隻SHM

PS. 太空哥應該算頭3位最勁敵人啦? (BIOLLANTE, 三頭金龍同DESTROYAH?)

原來93年vs mechagodzilla 係平成系列最終作
原設劇本係超級機械哥斯拉用G-cluster 殺死哥斯拉，但係小哥斯拉冇死，長大之後繼承咗哥斯拉嘅衣砵
但係最終定案決定唔殺死佢等佢兩個返大海
以致續集Vs spacegodzilla 趕工出貨
劇情根本係翻炒vs mechagodzilla
你諗下

拿頓其實等於莫基拉：兩者都係先為敵人，最後support 哥斯拉

Mechagodzilla = Spacegodzilla： 片中哥斯拉主要敵人 ，都係勁到仆街，打極都唔死

Godzilla Junior= 兩集都比人綁架，要哥斯拉救，只不過一集比人類，一集比太空哥斯拉

所以令呢集喺平成系列之中冇咁stand out
不過我都幾鐘意啲setting

例如莫基拉其實設定上係機械哥斯拉2.0
犠牲咗重火力但吸收咗加駑達嘅機動性
又可以分拆成星際獵鷹號同鑽地鼠
增加咗喺戰場上嘅possibility

頭三位敵人就我會咁排：Destroyah ( Final Form)> Super Mechagodzilla > Spacegodzilla

Biollante 得個樣,一比熱線打中個膽就粉末化升天

相反，destroyah 哥斯拉冇打死，super MG 差少少殺死哥斯拉，SpacegodZilla 屈無限宇宙能量

94年本來預定係上映美國版
但美國嗰邊拖到98年，所以東寶先趕拍太空哥斯拉

造型拎返超級任天堂隻哥斯拉game嘅隱藏角色超哥斯拉

94鬼佬版個design好Q
98

91嘅王者基多拉喺設定集講明係最廢嘅基多拉
喺91小說有寫佢只係劣化嘅複製品，真正嘅王者基多拉仲喺外太空

那巴真fans

因為有睇就知91 vs King Ghidorah 入面隻三頭龍係由三隻未來寵物多拉多受幅射合體而成

而未來人正是由真正嘅基多拉身上抽取dna情報製造出多拉多

點樣reset 世界觀？

destroyah冇得講 果陣係香港入戲院睇 仲記得好似係玩具反斗城抽電影飛之後同屋企人睇
少有同哥斯拉打到有來有往 仲要紅蓮哥應該算係比較勁果隻哥?(同昭和平成新平成同其他電影)
除左太空哥最鍾意就係佢

哥斯拉再戰機械哥斯拉除咗係1954 元袓嘅direct sequel之外
Mothra (1961) 、科學怪人 山達對蓋拉（1966）等昭和作品都係within 機龍二部曲嘅世界觀

所以上集一開頭用咗一大段篇幅reintroduce 哥斯拉、摩斯拉、加以拉等怪獸去set up好之後要講嘅野

但係最後比Super-X3 同自衞隊KO

留名

哇學野

唔好咁講
呢到大把巴打仲熟過我

其實我覺得唔係強化卡歐弱，係加美拉第二集尾爆咗勾玉後已經括出去100%咁打至會咁覺得

唔係，難得香港有加美拉同好開心即

都係
第三集嘅加美拉比起第一集已經差好遠

昭和加美拉有冇煲哂

昭和無成套睇，剩係睇咗鬼佬youtube 影評

我睇哂
好辛苦

入咗隻super mechagodzilla, 但原來係無effect

笨大好仆街的，初板先有送effect
btw 佢有個戰損頭要買rodan先有得送

屌佢老味
即係又要追埋隻雀

Effect 淘寶搵過無散賣/散件 so sad

隻雀我六月時係秋葉原見到有，全新未開封要15600yen

貴定價幾倍

碧奧蘭蒂已經貴過定價一倍

我見有人放$3800 💸💸💸

Hi 史巴 上個post忠實fans

我買現貨嗰時已經要1900
而家

好耐無見

想當日我係現時點見到1800,我無好好珍惜到。。。

尋仇都試過長壓倉底

隻野咁大，fans都未必有咁多地方擺。唔岀奇

其實唔夠三頭龍阻定

三頭龍仲大隻啲⋯？

阻定啲
又翼又兩條尾

蘿又大腳又粗

SHM真係完全挑戰香港居住環境
我得隻紅蓮同真覺醒

SHM一個櫃都放得齊啦
Hottoys Lego先係boss

想買隻king kong 見到好似炒到成千蚊

SHM+ Hot Toys雙修中

Xplus先係boss

X-Plus 之前有諗過入
不過冇articulation joints好似差梗啲野咁

之前買咗隻X-PLUS機龍夜間ver
唔知係咪中咗sad貨
手工都係麻麻
隻眼燈位漏光
d銀油又結到一撻撻
可能係我唔識欣賞大膠
個人覺得唔值囉

玩SHM已經夠滿足需要
又慳位

之前打算入84哥斯拉
因為個神緒真係好似

香港人冇咩本錢玩

好葡萄美國
年年又可以去G-fest

我都好想去G Fest

呢句真

睇下當去咗

想問而家係咪好難三位數金額買返之前出個堆怪獸 想買返三頭龍、摩斯拉、機械哥斯拉，幾年前買紅蓮都係$500

安慰下自己

你講嗰堆冇四位都要三位尾
仲要冇乜貨好難搵

係⋯ 一係去日本搵，一係睇下FB/ 拍賣網有無人放，炒起哂啦

摩斯拉成蟲加幼蟲set $800左右，前幾日現時點見過仲有

黎緊去東京 去秋葉原睇下有冇先。
摩斯拉$800嘅話都可以接受

機械哥斯拉舊版你要唔要？我買咗新版多咁隻

有d離題,但想問下玩shm嘅人會唔會同時玩埋neca

信和9樓好似都有

9樓都係尋仇
發覺尋仇最多shm現貨

早一個月去咗，秋記少咗好多🙈

有諗過
玩完SHM 唔想玩neca 返唔到轉頭，
Neca相比低質好多，雖然價錢平好多⋯

油尖旺真係佢比較多貨⋯

粗粗地 平嘛

Neca 隻62g 好正

其實neca隻白目哥斯斯拉真係幾有氣勢，重點係點玩都唔驚

呢隻? 2018年10月出

SHM版

比較一下

淘咗隻少年期哥斯拉 250人仔

真係日版 全新未開封

俾你地毒到, 最後入左手, 2日到貨TOTAL 168.04美金

恭喜恭喜

老鼠貨？

唔係喎，真係日版喎

老鼠貨即係賊貨呀

Sorry 咁我就唔知啦⋯
淘寶250人仔，但頭先現時點要480

好嘢嚟架 有得合體變型，超正！

細個睇VS系列既封面就已經覺得呢隻好型
但可惜技術做唔到佢係電影出現

Post 下舊相先

Post 下舊相先

合體！

真係好撚正啊

唔正都引唔到上面個巴打入啦

呢隻真係好正

有無師兄知今個月出果隻3式機龍 咩地方可以衝現貨呀
小弟依兩個月先入坑 已經無得訂

到時試下去現時點，mon住fb啦⋯
好似8月尾出

好的 唔該師兄
咁師兄有無推薦現時點邊間買呀？
未試過衝唔知價 怕比人劏

価格：12,960円(税8%込)
加多70當運費啦

呢條line 遲入坑好慘
一係天價一係冇貨

唉 咁食得咸魚抵得渴
都預左要比錢架啦
當買返童年回憶囉

現時點2樓有晶叫古迦玩具，價錢都公道，可能會有⋯ 呢間新貨頭幾日都去得好快

無就試下去1樓Hobby Treasure，預咗會貴啲⋯ 呢間日版美版都有賣，可以問問

唔該師兄
等我依幾日都去睇下先
早兩日信和9樓見到摩斯拉加幼蟲set $800
唔知依個價入唔入得過呢

客氣客氣

啊！兆萬超人玩具都會有，可以睇埋

我覺得入得過，日本都過萬yen，未計運費

不嬲尋仇係多shm
不過成日偷雞美版當日版
二手當全新

全新有塵

佢之前撚化我
明明見住佢隻真哥有貨標700
之後收埋諗住strong hold 加價
後尾我見佢拎出嚟打算標750
比我踢爆

咁仆街？
咁最後佢幾錢賣比你

700
尋仇有兩間
一間ins point 叫hobby treasure
另一間信和九樓
基本上買嗰時小心啲就得
因為佢啲價都算靚

根本兩間都係尋珍堡嚟
可唔可以唔好為平幾十蚊幫襯D黑店
成日係日本拎D二手返嚟當一手賣
上網求其搵都一堆苦主
人人都叫佢尋仇堡
個老闆全天候死老豆咁款勁臭串
由一間細舖變大舖再開埋信和間樓上舖真係發過豬頭
一間咁嘅垃圾做到咁都真係證明係香港愈仆街愈發達

係幫襯都係幫襯精品孤仔熊貓啦

九樓嗰間係尋仇+爆米
我去佢嗰到買一定只要啡盒未開冇二次膠紙
如果冇啡盒請自求多福

唔想介紹黑店俾新人
訂就精品孤仔熊貓
現貨可以睇埋五月有冇
另外現時點有d細舖有時都會有現貨仲幾平

最仆街都係港魂
開開下訂唔開都唔知想點

我買過深圳版Bandai 輝鄉曲添啦
好似650，平咗就算啦⋯ 好彩開盒都正正常常

*輝響曲

我鍾意去孤仔訂多啲⋯ 精品有時慢好多先有貨

首選 熊貓/孤仔/自己喺日本買
次選 米青/爆米
都無先諗5月
再無先去尋仇

而家D舖頭連通販都炒，通販都係直接喺amiami訂算

其實可以揀係美國Amazon買美版
就係唔想俾尋仇賺

精粉3式機龍到咗
利申：訂咗孤仔

等月尾

說好的精品慢好多先有貨呢
仲要平過孤仔訂
利申:訂咗孤仔

其實依家兩邊差唔多
我都係隨心兩邊訂
不過下下派貨我都係慢嗰邊囉

米青幾錢訂？

米青到佢漏左幫你落單或者件貨返大陸超HEAT的話...

孤仔係慢, 但有拖無欠

唔太記得🙇‍♂️

大陸超heat即係點

佢地有做大陸批發

大陸批發d貨差d?

如果件貨大陸可以賣貴, 佢地應該會賣上去而唔俾貨訂客。
米青訂野撻Q唔係少數事件。

Btw 乜機港魂有開訂品川三式機龍咩？
精品賣果d有香港萬代貼紙

果然...
同之前SHF一樣, 剩係批俾大戶....

三式機龍為左個石破天驚拳PARTS, 我可能再去美國AMAZON訂,
個邊只要係SHM, 都會有。

USD135+6.97, DHL送到你屋企, 想改時間收又得

我屌 孤仔仲未通知

孤仔真係特別慢, 我訂隻真哥斯拉覺醒版都遲左個半月
不過SHM如果香港炒, 我會直接美國AMAZON算

屌佢老味 精品現貨好似仲平過我孤仔訂⋯ 但精品現貨應該行版

其實都要多謝你地毒我,

我依家知道想玩SHM, 真係唔洗求人,
垃圾港魂無? 唔想俾黑店賺?
我直接上美國AMAZON搞掂

唔過一千呀 媽我得左喇

師兄邊度入手呀？

信和精品
行左皆旺ins都冇

我喺皆旺地庫訂咗

正 快啲開箱啦巴打

要播下毒完美 係對腳既可動曳左少少

edit完都要做側頭黨

過份....
訂咗孤仔仲未有通知

嬲 玩住舊嘢先

有無孤仔訂咗三式機龍既收到通知？
無哂聲氣咁#

日魂好似25號先送貨
慢慢等啦

戰神

對上兩隻機龍都有入，今次入唔入埋決戰ver好呢

我對上兩隻都有入
呢隻照衝
打算display 兩隻重武裝
一隻高機動

睇黎我要去轉超人

衝！

超人平? 頂, 好難忍啊啊啊!!!

超人正路唔會平

我都知, 佢出名貴, 同對熟客好而已...
所以我都奇怪...

當年出初版 shm 王者基多拉，超人賣399

個別特價另計啦, 其實佢地有時RAH都有特價, 12吋個啲

有無人會買埋青島出果隻三式機龍？

果隻都好似要8000yen, 我買左shm就算

如果未買shm嘅話邊隻好啲？

Shm

青島唔係要自己砌咩?

模型嚟，要砌

貼下圖推下po先

我個人覺得King King 係其中一隻最出色嘅SHM

上水喇大家